★David Webb列41隻瀕危股 面臨停牌

該批股份包括

萬隆控股(030)、綠領控股(061)、弘海高新資源(065)、中國長遠 (110)、敏捷控股(186)、中國能源(228)、亞洲能源物流(351)、能源國際投資(353)、領航醫藥及生物科技(399)、東方明珠石油(632)、中海重工(651)、中國衛生集團(673)、中國油氣(702)、大成生化科技(809)、恒盛地產(845)、精優藥業(858)、中國金控(875)、國能國際資產(918)、阿爾法企業(948)、奧瑪仕國際(959)、龍輝國際(1007)、雨潤食品(1068)、華榮能源(1101)、大生農業金融(1103)、中國海景(1106)、泰山石化(1192)、國盛投資(1227)、恒鼎實業(1393)、滿地科技(1400)、格林國際(2700)大成糖業(3889)、融眾金融 (3963)、朗華國際(8026)、太陽國際（8029）、中國融保金融(8090)、中油港燃 (8132)、科地農業 (8153)、匯創控股 (8202)、環球數碼創意 (8271)、華人飲食集團 (8272)、恆勤集團 (8331)。

東方明珠石油
奧瑪仕國際
雨潤食品

有啲仲要有中國兩隻字

雨潤唔係食品股的龍頭股咩？

奧瑪仕？恆鼎？雨潤？

咩料呀

原來係會計問題

港交所（388）早前建議，財務報告遭核數師評為「不發表意見」或「否定意見」的股份，須即時停牌，諮詢期本月30日截止。「股壇長毛」David Webb今日列出41隻瀕危股份(41 endangered stocks)，指目前有41間公司的最新一份財務報告，遭核數師評為「不發表意見」或「否定意見」，若這些公司在新例實施(2019年1月1日)生效後，其財務報告未得獲核數師「無保留意見」，將面臨停牌。

好多都有能源 資源 交易所最易批呢種股票配股集資

呢d一係唔郁 一郁成日係廿大升跌見到

雨潤豬瘟

d 豬一隻值幾錢任佢寫

好人好姐點會買呢堆

漏左毛記葵涌

中國長遠 (110) .... 面臨停牌

lm

痴撚線我地要靠鬼佬研究香港細價股有冇伏，證監呢個位真係易做

支那有冇評級機構？